[新玩法] [自我介紹]91-97 煮食 心事 活動谷

入過啲group...
靜到講野冇人應？
大多人唔知邊個打邊個？
想搵個寧舍不同的谷？

而家一個新group等緊你！ 入group要填自介表，等入面既人容易認識你，更易搵到同路人，亦可以搞岩group員心水既活動。谷主仲可以幫你們試下占卜架！

唔會成日加人，維持三十人左右。91-97年出世既你都好歡迎你加入！有意就pm自介表同電話俾我啦。寫得長啲呀

自介表
名：
性別：
電話：
興趣（最少三樣）：
入黎想識點樣既朋友：
想ge活動（最少三樣）：
讀緊咩/職業（可以唔寫）：
最想話俾group入面既人聽一樣關於自己既野：

填完後就可以sent email去
hanana20141225@yahoo.com.hk

或者telegram
Hanahana1314

我們既自介會入谷黎pm sent俾你

Push